午餐：13072017

未load到圖 講左句想食先

弘b咁晏完食飯

辛束杀殳

弘B 好想將你個豬頭壓落燒紅左既鐵板上面 一定好香

呢個幾正， 但係一星期最多食一次

如果唔係會好厭

good

雞面？

係呀